vegan 可唔可以吞精液？

如題

Push